[直播] 痴線婆多倫多7日唔知去做乜

放一個星期大假 決定去加拿大搵個fd hea
全程乜都冇plan
暫時$1加紙都冇係身 去到先算
有冇巴打知去到有冇得買電話卡上網

0822 Nottingham station
向gatwaick airport出發

全程盡量直播

0835 火車開了

留名

正

手信呢

多人既開放寄幾張postcard都得既

0912 轉車
好眼訓 成晚冇訓

終於到london
周街都係西裝友

睇下前面條廢青幾on9

本身以為係st. Pancras搭express過去
點知hea hea下先發現原來記錯 係Victoria

即刻鳩衝去搭underground

都幾乾淨

終於到機場
搭左成3粒鐘

搭無人去另一個terminal

有冇人覺得好似新加坡聖淘沙個express

終於到

個機場好舊 好似去左台中咁

地勤姐姐
好撚煩 比人係咁點黎點去
有櫃檯d人又唔想做 西口西面

入到閘去到duty free
瘋狂買煙酒 yo

因為我地坐廉航 去垃圾wagamama買垃圾上機食
(唔知點解up唔到呢張圖）
講真 唔係我唔想買飛機d野食 係你得sandwiches/salad
我坐8粒鐘啊 想餓死我咩
比個意粉黎賣我$10加紙我都冇所謂
$7加紙一個sandwiches真係食唔飽我sor
你屌我乞衣都係咁話

依家終於上到機 冇電視 窄位
希望平安渡過8個鐘 訓個靚覺
8個鐘後見

補多張圖
我163 個位真係好窄 但有usb頭

推

加拿大遊記

比左一舊水港紙係飛機上網 上黎say個hi
仲有4粒鐘 同隔離廢青係咁鬧交 關於訓覺姿勢問題
頭好痛啊 比我訓啦

終於到左

等過關等到2046

補圖
因為係飛機太肚餓 都係忍唔住買左野食

飲左少少酒 好好訓

終於到左fd屋企 好攰

你好肯定係煩膠港女....呢樣屌果樣屌....

唔知係睇錯定點，樓主拉gip 點張相，係食緊煙定珍寶珠 ？

正呀london

同感
乜9 都遊記， 所以無乜reply

個條學校街
長到好似女人街咁

Gatwick？ 算係咁啦細機場 仲想點

不過廉航班地勤好極端 一係好nice一係好閪

睇錯野以為加拿大LONDON

煙 一定係